如果該組織的財務狀況更好，並且今年沒有裁掉25%左右的員工，那麼它可能會保留筆記，並試圖重新發送。Mozilla關閉Firefox Send and Notes | Frederic Lardinois | 2020年9月17日| TechCrunch
我們仍然認為自己是一家初創企業，當你把自己看作一家初創企業時，解僱員工真的很難。你準備好再次開始工作旅行了嗎？TripActions的首席執行官正寄希望於此|作家Michal Lev Ram | 2020年9月15日|財富
如果老鷹不存在，那將是週日下的最大蛋。我們知道一支足球隊會在第一週獲勝。但也許不是“足球隊”。ziegler@fivethirtyeight.com)2020年9月14日第五屆第三十八屆
沒有什麼能保護普通員工不被解僱，隨著股市飆升到新的高度，主要受益者是股東和債券持有人。《大企業拯救和太小而無法拯救的美國》| Lydia DePillis、Justin Elliott和Paul Kiel | 2020年9月12日| ProPublica
Ed Miyoshi可能會從中受益，他於2016年12月被解僱，當時他57歲，在IBM位於紐約的Hopewell Junction工廠工作了35年。美國平等就業機會委員會（U.S.Equal Employment Opportunity Commission）確認了IBM的一種年齡歧視模式，由彼得·戈塞林（Peter Gosselin）撰寫，特別針對ProPublica（2020年9月11日，ProPublica）
一名警官受傷躺在人行道上，被冷靜地打發走了。法國哀悼和狩獵| Nico Hines，Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野獸
將奶油豬裡脊放在砧板上，脂肪蓋朝下。製作卡拉大廳的烤豬排配小紅莓|卡拉大廳| 2014年12月24日|每日野獸
當約翰遜再次檢查脈搏時，警察睜大了眼睛，頭部受了重傷請不要死拯救被謀殺警察的瘋狂戰鬥|邁克爾·戴利| 2014年12月22日|每日野獸
大約30對夫婦小心翼翼地躺下，蹲在墊子和地毯上進行集體面對面的坐著。英國創紀錄的坐在臉上的色情抗議| Nico Hines | 2014年12月12日| DAILY BEAST
在他們看來，這將使保守黨在避免暫時關閉的同時，為移民問題打下標記。Bachmann和Pelosi與Boehner和Obama關於支出法案的對決| Ben Jacobs | 2014年12月11日| DAILY BEAST
梳妝檯上，一本全紫色小牛皮包著的小書半藏在一張精緻的紙巾窩裡。希爾達·萊斯韋斯|阿諾德·貝內特
在西班牙世俗和宗教當局的雙重欺騙下，不滿的種子再次發芽。菲律賓群島|約翰·福爾曼
看到這一幕，菲利佩跪在她面前；他親吻著老人的雙手，雙手顫抖地躺在她的膝上。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
奧爾良一個人躺在那裡，試圖忘記眼前像幽靈一樣的東西，但徒勞。宅基地主人奧斯卡·米切奧
有時，孩子躺在那裡一動不動，阿里斯蒂德站起來看他是否還活著。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險